撕貼紙一定辛苦過貼貼紙

見到旺角啲文宣貼紙畀人刮花晒撕爛晒
唔知刮左幾耐呢 真係辛苦晒
再貼一張都只係用2秒

但貴

唔啱聽嘅說話，想唔想聽？

負擔唔到彩色打印 就去文具舖買貼紙自己手寫

香港買紙咪又係made in China, 過程叫做益到香港文具舖囉，不過間文具舖又未必係黄

見過黨鐵車廂有，然後極速出姐姐剷剷剷

買過幾個牌子都好撚渣
一係超薄，一係完全痴唔實
巴打有冇推介

淘寶會接呢d order? 反共喎

你買邊隻

薄：aneos
痴唔實：apli

推

對打仗有利既怕咩用敵國貨

推
周圍都係迷你連儂牆

同意
撕完仲要俾人打...

agger